[PS4]Monster Hunter World(208) 獵人跟隨爛閪龍一同離去

網上獵人經驗心得
Monster Hunter World官網

中文網站教學

日本網站教學

台灣網站教學

香港資料庫by連登巴打

配裝模擬器 Skill simulator (日本語)
[url]

***新手獵人Q&A***

Q：玩咩武器好？
A：去鍛練場試手感，獵人冇廢裝。

Q：一開始用咩裝好？
A：下位睇防禦力就可以，一係就飛雷龍。

Q：玩男角定女角？
A：只有外觀分別。

Q：點搵集會區域號碼？
A：禁option之後禁三角

Q：咩武器高輸出？
A：十隻手指各有長短，用剋屬就可以。

Q：有無人開個新手群？
A：冇，有嘢請直接問。

Q：點解連唔到線？
A：因為要俾錢買PS Plus。

Q：PC版幾時出？
A：預計2018秋季出。

Q：噴血少左點算好？
A：買個紅色鏡片眼鏡試吓。

Q：傷害數字可唔可以整走？
A：設定有得整走。

Q：鎖定有冇得用3DS果種？
A：設定有得整。

Q：點解入唔到某啲朋友開嘅任？
A：低進度入唔到高進度個任，要先觸發劇情，搵到見到條龍，可以發出SOS訊號既位，之後quit任再重開就可以一齊玩。亦都可以等低進度果個睇完cut scene，其他朋友就可以係外面任務板join番。

Q：特典邊度拎？
A：係屋仔問管家貓。

Q：開左角色之後,可唔可以重設?改唔改到名？
A：請再開多過角色。

Q：設置地的營區喺邊？
A：地圖右上方。

Q：再開新角色，之前beta報酬同特典有冇得再拎？
A：有巴打試過有。

Q：冇香港PSN，係咪要買多次？
A：唔需要，可以開個香港account set常用ps4就可以用有買嘅account玩。

Q：連線打同solo打有咩分別？
A：連線會變2.6倍血（網上流傳），所以連線最好齊人。

Q：我想問某種素材點有？
A：獵人嘅萬能圖鑑可以幫到你，再唔係問埋個位係農場旁邊位師傅睇睇。

Q：點解用網捉唔到龍？
A：請盡快做完自由任完成新手教學。

Q：啲調查任點出架，仲有邊到開架？
A：調查任係打完隻怪就會出（細怪都會），而開任就要先去1樓調查資源管理所登錄任務，每個任都有金、銀或者銅嘅特別獎勵。

Q：雌火龍???個任點做?
A：周圍探索搵雌火痕跡，夠一半佢會叫你返去打一隻蠻顎，打完搵埋剩返果半，儲夠就開櫻火。

Q：咁搵啲痕跡有無得快d既方法?
A：有，佢出既位其實得幾個點，你自己記得左，搵完無即退任重開。當然你要先入一次記低。

Q：Juno係咩?
A：滅燼龍，你試下連續讀100次，愈讀愈快就會知。

Q：點開麒麟任？
A：係你打完下位風漂龍之後，去生物學者個邊接自由任。第一個自由任係兩星嘅捕捉搔鳥，打完再返去生物學者接下一個自由任。跟住重覆步驟，捉土砂龍，浮空龍。直到捉埋慘爪龍，就接到個麒麟任。

Q：咁上位嘅麒麟任呢？
A：主線打完古龍之後去珊瑚台地8區同12區到搵佢啲痕跡，搵到某個程度就開比你。

Q：500萬道具包點拎
A：去小屋個管家禁追加內容，無嘅話就等多陣再搵，個活動壞壞地。

Q：上下位/ab混裝出唔出到套裝技
A：可以

Q：點解唔整TG GP
A：因為無必要，有咩想問有怪想打，係呢度出句聲，大把巴絲打答你幫你。

Q：激運劵滿左點算？
A：手持5張激運劵再攞每日登入獎勵就會激運劵變飯劵，所以想繼續激運就請先用左佢。

Sample link:

無人睇既貓技能YOUTUBE

貓技能文字版

有Q&A/想係個POST加野嘅人入依條LINK

入小隊既去 3DTAyLrGQXdK
梳我岩岩去左沖涼

標題100分

Jer仔已去
繼續做街童冇得？？？

留名

人在, 同名

你係唔係都入 你幾多hr？我用hr認人

I字頭，212hr

謝謝

集會所見你唔到啵

巴打要唔改名 我地都有個I字頭
不過柒下柒下

都唔夠s字頭個個公廁名柒

驗眼

上左黎

我屌我以為個個象清黎

Btw weak 銃好似幾過癮

有冇人打歷青/歷古

係唔係無啦 我走嫁啦

大金火龍

thanks 巴打

你未齊大細？

f字頭 hr150岩岩入左去

差大黑角，大麒麟，細炎王
火龍已有，可能頭先更新左

加油

我同你頭兩個一樣，等救濟任算

黑角大師

呢兩隻未必有啦

居然咁快開到208

冇架啦
208將會係最後一個po

爪帝

估唔到去到最後一個po我都仲未齊珠

I know that feel

gaki

留名, 獵人們掘完金發曬達

...

#45

有咩玩

跟爪清歷anything

GF
我釣緊魚
你係咪有野想打

有無人刷30歷戰想要靚珠

新手想刷留名

禾想

有無任

有冇擴3青歷要人

有無武 裝介紹立刻砌

有

繼續摙住啲HR30無限SL刷珠

汁緊

邊個場

HR30特別位係邊

係？？？等緊人

邊個技會易d出任？

咁夠人再叫我 我刷緊歷古

同場

擴歷青-2

兩格任del左佢啦

原來我已經係2

冇喇

700分都係得一個任出 安左研究者

我開d 5格俾你

所以連兩格都要舔

下鋪種菜

同歷古比 出污石英石機率較低, 風化珠率高啲, 但同時會出光珠

早兩次開HR13&30執痕跡果個任草落左啲4格HR30
篩走啲捕獲呀 有爆鱗既任呀 揀啲易打既怪黎打 (我覺得火龍家族算好打
然後就摙住呢幾個任無限SL

缺點係你鍊珠表永世都唔會推前

執HR30有固定路線 2分幾3分任務時間一轉 必出一個任咁濟

去到SL唔明，有冇KEYWORD我自己GOOGLE下
唔介意亦歡迎你打字

4個人一齊執會唔會易出d

我連邊個係hr30任都未知

Save load 啊
打唔倒自己想要ge野就load返個save 出黎再打

開調查任前Save+上傳存檔
打哂啲任都冇出想要既珠就down番個存檔落黎
無限輪迴

唔啦 等人出發已經哂左時間

姐係危險度兩星既怪

竟然係呢招
你地目標係風化珠？

至少我係

大師未齊珠

解放未出 食菇得一甩

原來係活動果個
有冇指定路線攻略link?
我玩過一次盲鍾鍾跑左15分鐘一個任都冇

橙

你咩game 名

預埋我走一轉，睇黎都要SL大法，否則刷到我有孫都未齊珠

帶跑一次？

edf, 你係gakki? 我見有個出左去跑

可以

曲

同名等帶，如果唔夠位話我知我GOOGLE

著汁足跡衫好似易汁D

同佢有少少唔同
我係火龍巢頂唔跳 sir落去有多個火龍爪痕 再跳落去有多塊火龍鱗片
之後先飛5區camp行去拎火龍巢底果兩個
最後先飛8區

一早入左

而家有咩好玩

我同大師差唔多
但我唔去camp5

which mission

見到

邊件

獵人

追蹤？

原來ps4更新左會自動開自動更新 好彩發現得早

點解唔一邊打歷戰 一邊搵呀婆SL

+1

就係知道未來40行個表都冇我想要既野
唔打番30場左右都唔會鍊到新野

其實我好多珠SL 返黎

咩自動更新？

你名？.?

save檔

依家唔係改左歷古出風化珠機率咩
琴日我自己打左陣 場場都有一半係風化

sorry 應該叫自動上傳先岩

邊度講

陣間拎啲司徒出黎睇睇先

係囉同問 果次歷古唔係改高英雄石機率咩
咁風化咪相對仲低

即係收報酬鑑定埋唔係想要既野就quit game?

係咁出靚珠 但已經有
晒我quota

有貓飯探索好天氣的話可以食埋

咁又唔駛打一場就quit
草多啲貨咪可以打哂先load save

自動更新有咩唔好？

執緊腳印儲hr30任

我都想SL2粒茸好返嚟了

西到...

明白
謝解答

如果玩鍊金刷珠咁咪

出到4格蠻顎

wtf

我未睇到原來係自動上傳
不過save落手指唔得咩

蠻顎hr13黎

亞婆都唔收

What the fuck are they?

你估我想咩

唔執危險1就唔會出

你地只睇顏色就知咩珠

汁左係咪會霸埋HR30個quota

耐衝

刷得多就知

唔同危險度分開計 但執危險1要del任煩

麻棍幾好玩

俾呀婆穿Pandora 手繩再高價賣俾港女

呢粒野我有170粒

我食緊野
睇下你一陣仲打唔打

唔會

邊個執埋啲菇

你跳入阿婆個壺游下就知

完任幾好

有冇巴打一齊打歷戰任？

你有任？

-1

狗都唔_

Meee

仲有冇擴3歷青團

諗住痴任打
唔知乜料我d紫色4格全部都係2人任
個list得一個歷戰捕獲角龍叫好d, 2人/力盡3次/5格紫

ho ar

巧想跟

屌，有啲野搞拖左啲時間

由而家開始歷青歷古歷龍

有冇裝參考下

有無場

+1 code?

我

開緊機，等等

一齊

打唔到呀 屌你

一齊+1

想john

今晚

牙石好受歡迎 羨慕。。。

你都可以

想擴一陣歷青先，普通打都得

可以擴

其實咩叫擴

come M6MBihLMmBu

你段曲似鳩打出嚟

去左？？？

你入唔入到

入左

我呢個code都係禁???入既 應該入唔到所以分左流

橙 你不如改名做單機獵人

M6MBihLMmBu 擴3歷青-1

笑左

入左不過無擴3

我儲埋有成5頁歷戰任，有無巴打想打？

今晚11點後，預打到兩三點。

有興趣我今晚post集會區。

當然會盡量西走d 1 次貓車，最多2人，爆鱗個d。

係咪邀左我

Full未？

ys 鳩邀睇下有無人打炸

太耐無打 歷青招嘔吐物洗唔洗防強

報到

coming

陣間我控，唔使幫手

見我冇乜控場果陣你地再控

點解西走爆燐

好想跟神控打機

最中意打爆鱗

聽唔清楚你地講乜 個打法順序係點

係咪係???
我就咁JOINJOIN唔到
入左小隊區now

無跟你地打過 唔識玩

陣間你得閒我陪你打囉

我起碼要打75場先打歷龍/歷古

成100次鍊金冇好野

唔係你嚟㗎話
98粒

原來full左 自己玩

98

被發現bug 珠

煩呀嘛 ，打毒妖鳥土砂龍唔好咩

我其實冇所謂，夠腳就喪刷。

我要攻擊珠

岩先得3個 人都唔齊人

stock 98？

又畢豬，可恥

禾想要集中珠

唔知搞乜，冇q晒d小隊

5個 擴3用青瓜定熔山好
點客制

深海

禾等左你成日

英雄弩

返左去種菜

開ed

我發覺我鳩射擴同放大爆g就夠 控制交哂比你地做

sor bb 啱啱訓著咗

太耐無on？

好似過一個月無on會自動踢小隊

你問返臭jer加你喇

Sor

唔緊要

可能係臭jer踢，佢間唔中就搵嚟踢

仲有冇人打歷戰？
呢度無限4格歷戰

Gun

臭閪翼龍又叫醒歷青

下次打撚晒佢地落嚟先

打到六點倒

gakki b hitting？

仲-1緊

佢唔打了

No
I out

hi

跟

可以John?

嚟？？？

睏b join 住找帝圱的？

眠第2次果陣放唔放多次爆g好

冇小隊

無所謂，我帶合穴合彈啲料無位再帶野合爆G

你地鍾意可以擺

PSN: Dai5Yoon

比人踢左

3DTAyLrGQXdK

full咗 sor

我岩岩先join 可能唔知做乜鬼bug左

想整擴散裝要入咩技
砲術加唔加攻

好似唔食炮術，推無傷同攻擊

係咪黑暗左右

係

我踢左？ 我今日踢個啲成個星期都無升過1hr嫁喎

今晚返黎加返你

唔好意思

我有升到

邊緣人

發覺套裝有得改，砌一陣先，好快

臭jer 亂踢人

我得一場四格咋

客制強咩3反動？

梳，掛住砌裝唔記得補彈

攻擊/吸血都得

部件我用2反1盾

發覺砌套新嘅擴裝可以無傷3 攻7 挑戰2 屬解3

但要解放珠1

有冇人打櫻裝

有冇lv30or 50歷戰打

等我15分鐘
狗衝返屋企

r8珠 禁得快睇唔到

跟
要唔要挑戰珠？

我冇呀

agget

可以唔使，出爛閪頭a的話

但要七甩攻擊

me求曲

。。。
我都係走先

你老母我今晚就奶200次呀婆

係??? 等緊

英雄劍 btw我都休息下

有埋利刃 ？

梗係有，懶得打埋上去啫

7粒攻珠呢但係

冇？？？曲

兩個weak左

nat3巴我地點

得返我單機

南爪清，我last 晏D再玩

哪有7粒攻珠

我都追緊攻珠

防禦強化 Lv1
攻擊 Lv6
無傷 Lv3
挑戰者 Lv2
屬性解放/裝填擴充 Lv3
利刃/彈藥節約

再來

btw 冇哂爆鎚

今晚我可以開下都得

0貓爆燐

有團缺人/有人想擴歷青叫我

打多兩鋪

呢邊-1

我應該夜d先打 8號考試

ok，出緊嚟

試穿櫻套衫R3好有動感

打多2鋪-1

唔緊要，石清入，我斷左

sor 斷咗線

禾都斷左

打多2鋪-2

深海打？

有冇人仲未完大細金想今晚刷
差大黑角，大麒麟，細炎王

想刷但唔閒

你差乜？

大黑角,大細奇撚

想…

打緊歷古？

南爪可唔可以升慢少少？

屌

櫻要幾多張票

齊料

貫得好爽

4

好似4 張

知你升最快😑😑😑

又串
棄咗驚都要串我

咚咚咚d石o唔ok

差大奇撚

30歷戰

一陣係咪有位

棄咗驚都上嚟串我😑

你是我老公

推

屌 連囝幫我del返句嘢？

sorry 屋企樓下lift死咗大半
而家先到

牙po好似有巴打打
貢禾搵bb打

好

上面47歲巴？

30歷戰-1
？？？

堆

@47歲巴

巴打差幾多?

巴打是咪打
#344

3個打住先？

災左

以為冇人同我玩

頂慢左

邊個係trust

未打過

南爪你閃到佢免疫咁玩撚咩

已經見過兩次強弓 一次匠同短縮喇
肯俾解放我未...

要入小隊？

平常心

飛起至閃咋

你入，我砌套裝

aoki 巴 齊4張?

同求

Who is trust ?.?

原來我已經冇裝可以通用咁正常打

好似之前bug pig

要食飯

有無任玩

嚟補位

咩料

隻蒼火

賤撚到

等馬場

你地果邊搞咩

我就畀人監生屈死，佢地我就唔知咩事喇

蒼火成日俾佢果招
扮落地 即刻向後飛再原地噴火球果下fake到

LM

你有冇任

999hr, 有冇咁誇

我係暈左畀佢連技

仲有冇歷戰團

999 你都唔識

S邊個嚟？聽講好勁

有冇巴打陪我打但丁裝？

佢講野好低b架

應該係傻左先會升到999

=·=？

激戰24分鐘終於搞掂歷青

真男人用斬斧

勁

教我

會想dum手制

攞長槍篤死條打靶龍

2粒
想要特射砲術

麻斬斧真係好撚勁 我放得一粒麻攻珠一場斬麻到3-4次

你打到佢就死之後等時間過咪得

即係點？

喺遊戲裏面開救援其實都唔少人幫手
我上星期啱啱加入， 從來未玩過monster hunter系列
基本上成個過程都係靠開救援叫人幫手打
今日終於攞到成套但丁裝，差把武器

等到差嗰多24分鐘咪打返佢落捉到既血量再捉 咁咪24分鐘左右

勁！

有啲人係鐘意入救援
我之前成堆歷古開得都淨係入人地嗰啲

同想問但丁活動會唔會跌寶玉?
我把但丁武器差兩舊寶玉就砌到

街場正

打金框調查任易出啲

我全部但丁活動都係要開場企喺個看台上面等齊人教援先敢落去

原來係咁，唔該曬

岩岩先出左甩炮術

我懷疑係咪射唔中&同時射嘅閃光彈都計

邊有可能閃3~4次就完全免疫

叫我？多謝 我都知但低調

我識你 公廁名
扮咩999

解放，強壁，攻擊都出左兩次，仲未見過炮術同特射

細金

有冇人刷奇撚大細金? 但我得三個歷戰奇撚

真係4次就閃唔到
試過

咁撚on9

減弱我明呀，但4次完全免疫係咩料

火龍嚟咋喎，你話古龍都合理啲呀

會出 我報酬出過火龍玉

閃完第四次已經變左天眼

南爪888HR......

又串

冇咗雪見櫻 升好慢

真心覺得你升好快
本身炒緊18x HR

可能4次之後已經盲撚左

屌…斷撚左

算，搵人代我

popo carry me

on9，我仲喺個集會入邊，斷乜鳩

capcoin你玩我呀

咁打唔打，我地出咗嚟了

有冇人係未刷鬥技50場

u咁勁

又双叒笑

不了，你搵人代我

有興趣，但唔一定要歷戰，上位調查就得

push 仲有一堆8星
或者刷黑角 炎王 juno 鋼龍

lm

唔該巴打

櫻個樣好好J

好膠喎

而加統槍d彈打唔中自已友？

掉過炎王

開雪見櫻打下先

個任刷玉唔錯 夠快

龍擊打中only

對眼 好大

仲有裙底

不過腳粗

好，咁繼續刷下先

屌 捉得

反cap

蠻顎寶玉咁撚難出

有冇位清？

有無野玩？

好似有 唔知邊個trust

亂入王

Coming

jerry係咪打？

請問達人珠應該打咩星任務會出到？

9星

遲左睇添 你地full左啦唔緊要

做咩落哂黎
分開打啦

差黑角打左千幾隻都唔出

唔該

達人珠好cheap

我諗咚咚咚三兄弟都會出

不過機率細啲

唔洗客氣

千幾隻

成千隻 真唔真
真嘅話我可以幫下你 or cm仔都得

I know your feeling bro

4粒耐衝囉

想問下，如果我用充能斧，著但丁全套(未有裝備咩技能珠)
如今hr14，應該整啲咩護石比較好?
麻煩各位了，謝謝

炮術？

定攻擊啱新手啲
求撚奇喇屌.jpg

巴打我同你好似
我差5古龍同黑色細金
今日打左幾場都係刷新奇撚大銀

攻擊萬能啲

但新手前期都肯肯定冇炮術珠，出炮術護石實冇錯

腰同手都明顯唔岩用嫁喎

好，明白，唔該兩位巴打

係，不過我注重外觀多啲，等我著厭套裝先再考慮換

賊重弩真係好屈

打啲高身嘅龍好用過擴

岩賊腳

等我記低先 唔該巴打

或更樣衰礦石腰

都認低先 唔該巴打
希望快啲開放裝備塑型系統，咁就可以專業少少配裝但用自己喜好嘅造型

me rest,play later

okok

下鋪plant plant sin

唔知仲有冇人補位
4格30歷戰-1

仆街D人走得咁快
係咁搜尋都無場

join!

想free ride

正有此意

油雞清

好耐無一齊挽 M巴

想問活動森林搵痕跡多唔多30hr 歷戰？

冇爛西

麻3近戰 2分鐘可以麻2次

岩岩下咒po左條片 可以抄考下

What are you doing :(

刷珠

有冇歷戰古龍/大細金?

jer 有冇online？想入小隊

我未加你咩

晏晝bug左個隊又冇左

有人救咗dead air大師

加左

辣殺

加埋我丫
（雖然加唔加我都係玩單機 ）

thank you 已入

厲害, 我冇講我係邊個都加到
應該係我hr太低太易認

屌 白金左

又串。。。

打埋呢場番去種田先

有無人打歷戰？

要3隻腳，儲埋有5頁歷戰任務，而家開始打到兩三點啦。

6hJxG6GXwWCX

入嚟啦，有fd就帶埋啦

永遠唔打黑角

黑角咩任務出大細

唔係黑角任 好似土砂龍有金有銀

請問有冇師兄有歷戰櫻火龍既任可以開一開？
刷左勁多次撿菇任都刷唔到
想要迴避衣裝

我有，集會區樓上啱啱post

咦，但係最多兩人，一次貓車，hr30...

我唔打啦
多謝咁多位巴打陪我打咁耐

多謝panda巴carry

下次

聽日再開

清 我入左了
你係sheung ?

yes

有冇人刷大細金? 奇撚 juno 鋼龍 炎王 黑角

我記得你含得好勁嫁麻

me

Thx bro

依家你地咁勁都唔需要呢d野啦

你有冇任務？

調查任

Sorry呀巴打 仆街 冇帶解毒藥

都要嫁 點會有人唔想比人含

你仲洗唔洗打？

入左，我差大黑角，細麒麟，細炎王

要呀要呀

仲有冇人? 冇就打住2人任先

咁你又走咗？

岩岩斷左線 sorry sir

入唔返你個場既？

不過近排發現原來廣域同好多技根本唔可以併用(果陣你地仲話乜都得 ), 要吹既話套裝又要再砌過

例如有d咩唔可以共用 ？

巴打 開多次 ok?

食事, item使用強化, 體力回復up, 呢3樣全部都只對自己有用

push

我入左

原來係咁

你差乜

—1

sorry 頭先行開咗
而家開

滿一隊

有冇歷戰／歷古團？

我都想打 你比個集會區我

我喺？？？集會呀

有冇巴打幫手一齊打sfv個挑戰任

俾4分鐘我 ???等

有gakki 巴打

沖埋涼跟曬你

係咪呀龍套裝？

sakura

我都要打

gakki勁好

一齊？我岩岩打得機

超好呀

比5分鐘我

陣間入黎？？？

我係女孩子
Btw 打夠？

Ok

原來仲要硬幣

終於有啲成績

你做個任，邊做邊等

要打幾多場？

4場+唔知幾多雌火幣？

睇緊digimon tri

4粒雌硬幣

而家過黎

攻4 匠4 弱特3 精神3 超心2 昏耐2 剛刃 無屬
攻4 匠2 弱特3 精神3 超心3 昏耐2 剛刃 無屬
兩套都仲有1洞剩
雙天黎講邊套好d

刷大細金—1

匠4

爭麒麟有冇得打

尋找細麒麟中，歡迎

策略係分開開任務，見似樣就叫大家入場打，所以要識睇

入左
咁我都搵麒麟啦
麒麟我識數
利申差隻大

岩岩我地打兩隻大金，目測左仲有一隻但冇打

打 1 2 3攞既幣有冇分別？

冇

提下各位，用石頭引麒麟注意再測易好多，同埋重置任務返營地快好多

唔該晒gakki巴 夠數了

2場齊左券

想問下有冇歷戰團

有冇人打機

雌火幣呢？

都齊 你未齊我可以打

me！ 幫淺笑打埋先

好呀

我想問係咪得Sakura 一套?

有冇人話我知獵蟲係點玩？
砌左套麻棍 但係唔識揀蟲蟲

我都想打

咁快起身

似唔似細？

Ok go

勁眼訓

係細就讓比我please

平地睇好d
但係睇個樣唔似
你個頭要到條線
同埋數步數啦 好似65

爛輝果把？
砌打擊蟲

唔係最細 唔肯定

我都係去埋細金馬仔先go

ok已重置

歷戰團－3

－2

同topic一樣

不如我照開 之後開sos

咩叫65

2個人咁好悶 同埋街場伏

我返黎

街場真係好伏

我好似得4場火龍 4格
少量13 4格
大量30 3格

無所謂架

細麒麟巴打們有冇好消息

唔敢拎蟲棍打呢d 1貓歷戰住

我攞太刀炸

隻隻都正常size

仲有，4閃定3閃後無效

你地d任係幾格幾分果d架 睇下閪唔閪？

我揀起馬一金兩銀以上

15分鐘 有1金有2金

我有4格屍套

打埋呢場先 唔好曬左佢 同埋等埋藍染巴

佢去左邊？

嚟緊 去咗救難

無野喇，我個4格屍套係2人任

仲有個5格滅盡都係2人任

-1歷戰歷古 想打黎？？？

係咪有巴打要麒麟大金

無左爛閪已經無野想打

中左早氣珠

黎唔黎打歷？

仲差增彈珠

now come

拎錯裝差d死
呢d一貓拎d 高耳 體力3 防暈既打先

咁我有信心體力衣未完前殺到既

仲有九分鐘

3粒紅珠以為有粒係攻珠
點知耐火逆境
btw出英雄石好爽

出砲術呀
不過我已經夠3粒

我出強走

炮術 增彈 茸好 挑戰

增彈

我剛剛肥料夠鐘

大金?

唔係呀

雙天唔夠匠3冇白斬喎

sorry巴打

有冇團缺人，無聊想莊

又好似係 即係無得揀 不過上面果套靚好多
btw石仔有冇場比我撈下油水？

有呀 歷戰－1

開機先

歡迎join歷戰團？？？搵旺角巴打

？？？-1緊 但我地好似無咩4格

我仲有六十幾場要清

知道嚟緊果100次都冇靚珠就唔想開任

打歷就會有

唔緊要呀，我志在清場數

2格都照食

啱！我都中左早氣珠了！

繼續努力

但我已經預知左嚟緊呢六十幾場冇靚珠

打歷戰出架

我要由頭種菜 每場都要返去好煩

強走珠2號

我打埋呢場都要種一種

我有3甩

即係點，唔係阿婆鍊珠就等於嚟緊會出嘅珠咩

定係阿婆張list同歷戰list唔同

兩張邊會一樣架

唔同㗎喎

屌呀，我以為一樣，咁刷喇

有無人刷麒麟大金？

刷緊細金，code上面有，會幫眼睇埋大金

一樣應該少勁多人打歷戰

大金起碼肚底過過人頭（平地）

你有冇場開心share ？

逆上珠呢d無人用既珠都咁稀有
依家先第2粒

似唔似，live緊

要搵搵

你想歷龍定歷古

龍啦 多靚珠d

有冇得join

原來開左任架
but full

黎巴sor 我地打緊

啱先淨係打一場，都唔記得原班人馬係咩

貫死條打靶龍

我套貫裝就係包含對佢既怨恨

我sor先啱,冇追post

屌啊 lol 粒炸彈咁撚突然既

埋伏陷阱黎

換套輕弩控住貫先

我都想砌套可以控既爛輝輕重弩玩
但唔知玩邊把同唔知點砌好

爛輝弩冇乜邊把好控

好似係

玩冥燈十字就會好無力

金？

詐糊
其實我唔係好識睇
下次都係數番步數

輕咪R8鎧羅

十字好大力喎

我貫落去每下20，一粒彈貫5~6次

頭已側 不過應該極限大銀

原來冇晒呢個任，返正要轉區，返一次據點先

肚底高過人頭，頭髮掂唔到先算

唔太似 要高過頭再有多少少空位

搞左成晚一個金都刷唔到
刷緊既巴打我戰敗先
來日再刷

慘瓜槍唯一美中不足既地方係支野好短

你笑佢短，一陣佢咬死你呀

屌其實我都覺 但唔知係咪心理作用 定真係有分別

石巴得閒貼你今日果套控場同埋道具袋出黎得唔得
想抄

on9 被毒死

純控？

我支十字係貫 all in攻，控都係順便

望住自己得返1血訓低左 條血紫色既

3個一樣髮型

定你講緊歷青果套？

歷青果套

原來中藤陷阱都會跌屎…屌

點解隻爆鱗好似勁左咁多咁

我錯

屌死隻爆鱗先

滿血撞一下

陣間先

道具流啦 1貓唔可以咁輕鬆

ok

諗住眠爆

呢兩個麻穴勁啊

話說係咪有個setting可以叫個導蟲唔好轉視角？
佢仲係咁轉好煩

明明喺正佢腳下都走得甩

人都呆撚左

隻慘爪識飛

唔改名真係分到d裝咩

晚安各位

分唔到，我次次都要搵好耐

諗住搵日執執佢

原來你講裝，裝我分到，道具就成日搵

明日再戰

奶呀婆奶到粒早氣
爭幾粒挑戰同3粒攻珠就齊珠

我都奶到粒增彈出黎

差4粒攻擊珠就夠數

點跟

打到把麻痺R8操蟲但係無咩珠既話可唔可以轉去玩依把野? 搵過下D人分享,但都係已經有齊珠既人做分享, 自己好難抄到人地D裝, 有冇咩技係必要有? 弱點特效 屬性解放 騎乘名人?

想問下你地, 弓手既話, 有一個2級洞要挑2, 耐回1定 跑者1好?
身上得痛擊3係加會心

邊幾招你每套裝都見到既其實咪姐係必出

我建議用耐回 墊步用得好快
屬性弓唔太食超會心（只限物攻擊）
加痛擊好過

耐回不如食水

Why not both

想問下今貫通射貫機

有冇人歷戰古龍？

gun

痛擊滿左3級啦
不過岩岩發現原來我冇早氣珠
仲有冇技推介下

體力up

好多4格歷戰 非古龍
6ikhCfDGdrh7

join

入緊留1

黎緊

仲有無位

好似-1

滿左啦而加

冇位既話我又開歷古

暫時入左一個人

仲有一個位

有無人有玩拔刀弓 求裝list

滿
分開打

屬解就一定要嘅 因為冇屬解就一定出唔出麻屬
之後玩得麻棍都係support多 所以騎乘名人同飛燕都重要我覺得 跟住可以考慮下出強化持續加長燈嘅時間

各位巴打你地個集會仲有無位可以收我入去
同你地打爛西打得好爽

隻雌火做乜唔捉

唔洗上夠100%會心？

一望就知大角 點知更新埋

個人玩法 耳塞射多幾箭仲好

屬解 騎名 麻強 強化加上 耳塞睇下仲有咩位

各位早
有冇歷戰團

點解呢個任會出r5珠

有冇人想歷古？ 開多一隊都得

Me

我只想歷戰打珠

就完po先留名

等等 我救難緊

r8麻棍好想要

蟲棍D印記要點開

l2 o或者打緊按r2

頭尾身打曬就ok?

歷古-2

你話存3登定蟲印彈

3燈

l2 3角 出蟲 o收蟲

有無巴打幫手打鬥技

要升把天上天下

有冇場？擴3?

打咗百鳩幾場，一支R8棍都冇

旺角小霸王有

放完蟲收蟲
通常攻擊部位紅
移動 白
尾 綠
其他部位 橙

重弩玩貫用貫幾？

太耐冇歷戰
生疏了

得閒果陣拎啲6 7星練先

援擊 風漂用咩彈咪果隻

頭 /身 /四支 翼/尾

有 非擴3

有冇人砌r8麻斬斧裝？

玩佐成個月蟲棍都唔知要點挽
放蟲粉條bar 扣勁快
空戰傷害唔係特別高
陸戰又太單調

砌佐一套
尋日打歷戰慘爪 2分鐘內麻2次

求list

仲有冇位

係街到
今晚翻去比你

3貓 sorry
轉屍套…

有 陣間先有

我都想砌套麻佢老母

以前有貫三都唔會用只會用貫一 今集係唔係

buff下空戰就好 話哂都係棍特點但根本低傷到唔想用空戰

Ching有無啲單體 多隻打到嘔

多隻多d珠

係 其實我有啲4格單體

有4格 一隻龍

睇格數 無分別

2隻最好 分兩隊打 3分幾鐘完場 又可以刷多一隻素材

真係太低 而且要定期上紅buff

入

Usj位巴打仲會唔會開？

Sor要15分鐘後

係咪？？？

衰心急

仲差一個既

滿血都死…

150血？

sorry 各巴打
真係太耐冇打…

打多兩場off

體術心眠

3分12 …

唔用擴3都3分鐘 把賊重弩好OP

r8 ？

R7

抄下你地套裝先

堆埋強打衣 冇得輸

很黃很暴力.jpg

用埋*

搵阿婆洗珠先

玩輸出就唔玩操蟲棍啦
玩麻棍鳩飛扮忙扮幫手

佢返去訓果陣唔食閃光 ？

終於都出Juno大金
仲差屍套大 馬仔大 黑角大細

唔夠前食唔到

有冇銃槍撚玩純劈流？
有冇心得分享下

新邪教

賊弩散彈？

仲有冇位？

我都有呢把，未諗點砌

巴哈個post名就係新邪教

巴哈有教

集會有位 小隊暫時膚

斬斧劍mode個強化狀態食唔食到強化持續

射隊友唔會疾咩

些牙

巴哈有個棍post，你可以睇下果邊

繼續追埋粒解放同茸好3號機

有冇人帶我打雙天刀

蟲棍4代明明親生仔黎點解突然做左野仔

種菜

有粒紅色珠

火炎

應該係呢套啦

Depends on 彈藥：反動中以下同裝填普通以下
援擊好似係射完貫三先射 貫二

永遠懷念爛閪龍

想起一起屌閪龍的日子

LV6易爆角 我被養懶

仆你個街
火龍都貓車（我個四格呀！）

有沒有人一起打櫻裝

打屍套唔洗防性 我用緊45%會心果套

快啲用埋

斷線可恥 但有用

AOKI

第1次2粒

有冇團缺人

有冇人陪我打無雙刀

你有冇用強打

用埋啦

如果有50分鐘 照打？

整套賊弩先

我都想搵團

都係睇幾多格架姐 分鐘冇分別（？）

你唔打？

賊重識玩梗係all in攻擊啦

對我嚟講巴哈果啲配裝全部都係邪道

唔打住

好多1貓…

歷古-1

一齊刷奇撚拎大細金, 其實我是要細的
68HMCxx2GJR

曲？

6ikh CfDG drh7

等？

佢入左區啦

根據巴哈既測試，你all in 超心都係每發多1-2傷，而且打到咁埋身，保命重要d，唔做防性5都做3啦

入任？

唔係喎，我加到4傷喎

3:06唔算快喇

之前有一團得一個擴都兩分半

今次真係快喇

2:27

跌位靚

好似破埋紀錄添，上次228

2格？ 我有3格

有冇歷古/歷青要人？

2:18

218

ok

aoki都渣埋賊弩會唔會更快

有賊輕重弩R7 唔識用…

又要砌裝

你齊唔齊料整先 好易用

狂撳R2咋喎

上面圖啲裝有
下場可以一試

射擊game

同埋set shotcut調合

用賊重個客制，一吸血，一會心應該可以不動衣狂轟

唔係話吸血吸好少咩

強打衣好啲

係 我用緊

你每下最底打120...點少

我用緊 真係好少

搞錯呀

差juno 寶玉
又用哂金票
渾身護石

我最後一場 接任先

好似話唔係計射一下嘅總傷害

係計一粒彈頭嘅傷害

最多都係吸到二十幾滴傷

我地呢邊開左任

咁點解超解又計咁多下

已開

入左，點刷法？

我開左啦

我都覺得好神奇，係咪同時攻擊嘅傷害就計一下

超解係一段一段咁落就食晒咁多下

但係貫通彈又係計一下喎，製作組偏心

john唔join得

Literally unplayable

我打埋依場off 你可以補位

但冇賊弩用青瓜得唔得?

冇所謂既

岩岩邊個用閃光打落石

冇轉

直接用武器射落黎唔得咩?

仲打唔打?我有三格

得 我慣用石

打

頭先我見有4格

仲有1場4格1貓

有無充能斧最新配裝攻略

我棄左恐暴龍，爛輝龍。直到dmc 活動先玩番

咁未熱身唔好1貓住

得R6賊弩，我覺得我係0

唔係一貓得3格…

ok, 3格照開啦

??? -1 30歷

想跟

打多幾場去打寶玉

弩expert

下石巴套裝先

活動果個code red, 是否會容易d出炎王大小金?

巧刺激

細金屍套